台灣即日起禁止具中國黨、政、軍背景企業及人士赴台投資 杜絕過去相關人士以港資為名滲透台灣經濟

過去中資往往以假外資、港資身份鑽漏洞，來台鎖定中資不准投資的特定行業。經濟部今正式公告修正中資投資辦法補漏洞，從嚴認定中資定義、限制中國黨政軍企業投資、增加中資「具實質控制力」樣態。而過去因「假外資真中資」引發爭議的案件，雖法規不溯及既往，但也等同被施緊箍咒，往後無法增資擴張或改變股權結構，蝦皮增資等案件也將適用新法審查。

Source:

推

支持

向氏家族可以收皮，天大喜訊

多謝向生向太

做得好

呢個有啲煩，佢老婆台灣人，用依親唔係用投資就難搞啲
不過依家行政權係民進黨手上，瘋狂要佢補文件，補到佢唔搞就得

補返份同中共無關的文件

應該會影響香港公務員，宣誓後會當係中國黨、政、軍既一部分
不過應該台灣對佢哋唔大影響既，多數都係走去英、澳、加

共狗食屎

不過佢哋係另一回事，女方係台灣人，佢哋係行依親果方面，理論上好難唔批
但行政部門有9萬種方法拖

推上去

向佑冇人理

拖申請好多方法啦

推呀

佢老豆向前仲要係國民黨軍官(雖然係咸豐年嘅事), 所以真係只係行政手段搞鳩佢

成家都係垃圾

佢哋用依親，又係另一回事，原理上冇辦法阻擋佢哋
但實際上行政部門大把方法拖延申請，最典型就係瘋狂補文件

冇向佑，成日都唔見咗佢

支持真正既國安法

國民黨衰多兩錢重
補文件都有排玩

懷疑佢地係間碟都唔得？

直頭點名，指名唔比佢地去啦

good

呢啲就真係國家安全啦

終於醒覺
好事

原理上依親無辦法拒絕，只可以用行政手段拖
懷疑係間諜都要比左佢依親先，入左境再鎖佢

多謝向生 向生好嘢
其實喺中台而家嘅情況
日日揸部當鳩機陰啲陰啲咁越飛越近
戰略上都應該防支那人入台

都遲左少少先公佈
同埋呢次公佈似係劍指香港公務員

台灣呢樣野，值得五眼國家學習
令人覺得，冇左支那，經濟都仲係發揮到

依親無辦法
但投資移民一定收緊

其他國家跟上啦

問題係美國幾時肯傾FTA呀

滲透嚟講支那真係好勁
入面對資助呢個資助嗰個
就算唔撚理反共嘅都資助
到第日反而嗰啲資助足夠做成分化 破壞

向華強間6億豪宅可以比老婆養男人

一早啦
超驚訝一直冇相關法規

真係因為向氏夫婦有意去台灣先促成修例？

向生向太向左 依班畜牲垃圾

不過初步黎睇暫時未有國家肯跟，個個都觀望緊拜登新政府

幾十歲人就黎死先話用依親方法去台灣，話冇目的都冇人信

你點知佢地同國安局仲有幾多野食。

好波!

似係中共派人黎搞在台香港移民

成班姓向既畜牲

係，就算收支那移民極少嘅英國都俾人滲透晒
你睇當地香港人為主嘅華人組織藍到黑都知咩事

應該啦，咁鐘意用香港做白手套

其實呢個新政策同佢哋無乜關係

鬼叫佢老豆向前係將軍

你睇睇噚日先有人話港實測係扮黃
理由係有白粉報背景(未睇到相關資料，未證實的)
但佢哋喺運動上有做好多文宣
有做唔同街訪講運動
有試罷中資
街頭唱榮光
但就被冠上藍
去返試當真
開始咗無耐已經俾人鬧鍾共有出現

一句所謂大家都是中國人
賺完英國再賺埋支那條水
你喺佢哋都知點揀啦
由其是人生路不熟
睇葉問都要打哂咁多個師傅先可以插旗
支那嘅文化都真係好醜陋

中國國民黨呢

唔係
向氏係依親移民，依家係修改投資移民，似係針對香港即將到來既移民潮而修改，防止中共趁機扮港資滲透台灣各行業，藉此將香港發生過既事在台重演

宣誓咪姐係入咗共產黨

終於有

好事

其實呢單野同佢哋冇乜關係
主要係針對香港好大機會發生既移民潮

陳小春余文樂呢?

過到去真係小心

有冇倫理已經無關係
佢唔係普通人, 係擺明同中共有關係既人

所以先叫各位遠離唐人街
讀書嘅唔好入CSSA或者藍到黑嘅HK Society
總之切斷同當地華人組織嘅來往

無錯

靠台灣公民覺醒

別讓新beyond跑了

咁又唔係邊有咁易入到黨
但 政 就一定中硬

一步步會禁

所以用緊行政手段搞緊佢哋

要去英國既人注意

原來以前一直無禁止過先痴線

之前扮港資
依家就係怕香港移民潮會有更多扮港資既情況出現

咪偷唔到晶片技術

2014左右都幾肯定中共資助過部份本土派

當然結果玩撚大咗

行政部門要嚴格審查

仲有幾日就武統台灣囉WO仲去

最慘爆出嚟嘅仲係自己人
想警剔大家卻被利用
當然資金流可以影響一個團體/組織運作及取向
但我prefer睇實證囉

換著我，唔會搵支那圈子
去到當地，本地人比起華人可靠得多

係咩，等緊

希望啲人融入到啦，我驚好多人融入唔到，結果又去翻唐人街

好多年前言語未必通嘛
呢家你過去有能力嘅
當然可以發圍

我都係諗起呢兩條木咀

屌 向前 向左 向埋右

所以我個人屬意少香港同支那人嘅地方
i.e. Aberdeen, Inverness, Penzance, Stirling, Portree, Conwy, Tenby, Caernarfon

咁向氏一家係咪赴台失敗？

好在以前英國浸過段長時間
都知自己想要咩地方
唔似D香港人盲目聽KOL或者Ｄ地產佬隔山買牛
個個狗衝晒倫曼二城，推高晒人地D樓

Aberdeen Inverness會唔會凍死
不過整體黎講理念正確

佢地依親移民，另一回事，依家針對投資移民

Manchester Liverpool勁多人去

睇波嘛
之前bob叔都講過
買球場附近治安極差

向太88

有睇 bob叔
早兩日買車

佢地依親係另一回事，依家台灣針對投資移民

國台辦幾時出嚟吠btw點解台灣唔趕走國台辦班人

陳嵐表明支持共匪喎 執正嚟做要revoke佢既台藉

國台辦班人係北京喎
今日仲話協助台灣復工復產笑左
除左旅遊業航空業，台灣邊有停工停產

蔡英文完任期就玩完

sorry 成日以為國台辦係台灣添 自膠

睇下政府夠唔夠膽做啦，因為佢呢種人台灣一大堆，往往用言論自由做辯解

至少仲有3年有排玩

唔係

好似話佢個仔向佐係共青團嗰啲委員 唔知可唔可以呢一個方向搞死佢哋冇得去台灣

呢啲行政部門會搞，有排拖佢地

以前Aberdeen 住過幾年
係凍，不過搬返南部真係冇乜野

真係一本曼利

呢樣不嬲都知
因為英國足球流氓出晒名
以前喺Aberdeen d人都叫唔好住個主場附近
因為好多醉酒佬或者對家死敵會搞事

台灣政府查到先講啦

咁愛中國就去中國生活 台灣唔岩佢地 既然亞洲XX諷刺小英係獨裁 咁就唔爭在真獨裁

Newcastle我都頂唔順，好難想像住Aberdeen Inverness

啲樓價
不過依家疫情咁樣，唔知啲家長點趕新學期

向狗

難啲查唔到喎

大陸公務員先有機會入黨

影響太大，政府未必想咁做
同埋要有呢堆人既存在先有利民進黨選舉，可以消費佢地

佢地依親，依家針對搞投資移民

香港果啲邊有資格

推po

不能讓向華強跑了

我無讀歷史
但係我睇返校既認知當年支持共產黨都係犯法
會唔會重覆以前既錯架 理解錯左勿屌

公畜：我地底褲好黃 遲啲到私人市場整串魚彈先

以前黨國年代，反政府等如支持共產黨，所以睇翻當時話支持共產黨唔等於真係支持共產黨，好多都係黨國安插既罪名

咁講真客觀黎睇，我覺得私人市場都會，至少教育界、社福界、NGO第一波就會中

你底褲黃？

咪臭係
同埋，英國唔止London 同Liv/Man
仲有好多城可以選擇，根本冇必要住埋一齊
邊D城呢，我唔多講等各位自由發揮
廢事我想去個城變唐人街

幾時郁手查華碩

唔知會點，依家cut曬直航

正

唔知喎

唔信佢唔開返
香港市民唔坐
Ｄ官仔女都要架

連狗冇得移民台灣

一定要包埋所有公墓猿，呢班人最口裡不一

其實唔關向華強事
一年前已經捉咗1217兩公婆係支那間諜
已經禁止離開台灣成年
兩個係軍方背景嚟

唔知要幾耐
不過依家都可以轉機既，杜拜日日仲有幾班A380飛倫敦係咪有咁多客A380出名又載貨少

Newcastle我絕對頂到
個地方周邊好多野睇
落少少個York同埋城外Hadrian's Wall見識到羅馬同中世紀時期英國
當地人又熱情，物價又低
交通方便，去London只係三個鐘
幾適合住

理論上香港公務員宣誓就會中左中共黨政軍當中既政

以前坐慣轉機，濕濕碎

人人既適應力真係唔同
物價相對低呢樣真

不過依家轉機染疫風險又大左，要搭多過1隻機，又要係中間機場等幾個鐘

我自己都係後期適應左先周圍走
典型香港人呢，只有London Zone 1適合佢地

坐多程機風險先最大
機場空間大，只要遠離D人群
夠鐘返返去個gate就ok

Zone 1

龍五點樣？

連台灣都直接同中共打對台
睇黎大戰不遠

慘，都唔知幾時先完
正路應該1月尾 2月就開始多人會走，去果邊趕小朋友新學期，但依家咁樣既航班數量

行政部門搞緊

真。國家安全

陳小春呢

冇消息

長知識

班狗算唔算黨衛軍?

台灣

支持台灣堅決維護國家安全

不停咁補「我同中共無關」嘅文件都可以補足10年

台灣用公務員呢個lv去睇，狗自然係公務員

補1份都難

淨係批個條8婆，佢老公仔女全部唔過得去

行政部門識慢慢玩

呢啲咪有骨氣嫌錢腥

龍五依親喎

內政部發言人有無回應？

其實真係特登派佢去試底線

然後民進黨玩鳩佢向家嘅話，就發動啲內奸（例如國民黨&統促黨等）去批鬥民進黨白色恐怖、獨裁統治

共狗收皮

經濟部負責